有冇真未來人存在 可以講下中共未來

壞既講聱
如果中共好景唔使講
如果真係未仔中共亡左 就算現代人想改變中共亡既歷史都改變唔到

天滅中共

唔好呃我呀
慶祝定先
剛剛睇到推背圖話2-3年 必亡

医疗发达，主席不死身，掌权过千年

有不死身都做唔到宇宙大王，小學雞真係小學雞

唔好話俾人知，我係2050年來的人，廿幾歲。
歷史書話以前有個中國共產黨，但我出世前已經俾一個叫「光時」的反抗組織消滅咗。

GOOD

中共冇侵略人但統治全世界